# 棉袜臭脚下的哥哥

- 作者：yusha
- 原载于：http://www.prretyfeet.hk/home.php?cls=artc&action=sat&arti_id=38457&aut=yusha

我叫周小雪，16 岁，刚刚升了高一，由于每天的课务繁重，每天很晚才回去。回家之后，几乎连洗漱的时间都没有，经常一沾到床就沉沉睡去。

正值夏天，我又一直穿的是不透气的运动鞋，一双脚汗我闻着都脸红，可很幸运的是，我家里还有哥哥。

每次醒过来，我都会发现昨晚乱扔在地上的白色运动鞋被整整齐齐的摆放在床头，而我的棉袜也被脱下来，晾在阳台上。

雪白的袜子随着微风轻轻的一荡，我很快就明白，这是哥哥帮我洗的。

而且我的一双臭脚也洁净了很多，很舒服，根本不像夜里没洗漱，我笑着问哥哥的时候，哥哥虽然红着脸，可还是告诉我，是他帮我洗了袜子，而且帮我用毛巾擦了脚。

周杨，我最爱的哥哥，对我的哥哥，我从来没有怀疑，反而很高兴，每一次我忘记洗漱，哥哥总会帮我洗了袜子，洗了脚丫，就像是我小时候，哥哥端着盆给我洗脚那样。

虽从未看见过哥哥晚上为我洗脚的温柔样子，可凭着想象，宁静的夜晚，哥哥捧着我的脚丫给我擦拭，光是这种联想，就让我脸蛋微微有些发烫。

因为哥哥是我的男神，是我这辈子最喜欢的人了。

在有一天的夜晚，我回到家，今天我并不困，却还是如往常那样，脱了鞋子，就这样穿着袜子，衣服也不脱躺床上，一颗心扑通扑通的跳，就在等待，哥哥今晚过来摸我的脚。

我想感受下，哥哥摸我脚的时候是什么感觉的。

时间过得很快，我钻在被子里面，除了一双臭脚丫，脑袋也蒙在被子里。

今天我穿的是一双粉红色的棉袜，由于上体育课跑操，今天袜子上的汗臭味更严重，原本我也有些涩于让哥哥闻这种味道，但想哥哥那么温柔，肯定不会嫌弃我的。

很快，哥哥就推开我房间的门，他的脚步很轻，像是害怕我醒了一样。

「妹妹。」

哥哥喊了一声，我当然不说话，哥哥看我睡着了，也就放下心，过来握住我的脚。

不过他并非如我想象中的那样，温柔的给我脱下袜子，而是凑过去鼻子，呼吸沉重的狂嗅起了我的袜子。

「妹妹今天的袜子味道好浓，这双脚…好可爱。」

哥哥的声音还是这么好听，只不过有些含糊，因为他已经把舌头伸出来，开始去舔我的脚踝，又一边把脸蹭在我的脚尖上，去闻我棉袜尖透露出来的汗臭。

在他的动作里面，我感觉他仿佛将这种味道当成甘醇的雨露，一点也没有嫌弃，反而那是…性奋。

哥哥把我一只袜子脱下来，用两只手把玩我的裸足，然后又疯狂的舔舐，把舌头卷裹在我脚趾上面，吮吸上面的味道，那种心里痒痒的感觉，差点酥麻得我呻吟出来。

哥哥…他原来是一个恋足者，而且还喜欢这么汗臭的脚。

我得知这个事情，对之前期待的事，隐隐有一些失落，但哥哥的动作越加幅度大了，窸窸窣窣的声音里，我竟然听到他脱了裤子，然后一个炙热而坚挺的东西，摩擦在我的脚面上。

那是…哥哥的小弟弟。

我气愤极了，再也顾不上忍耐，一下子钻出被子，对着哥哥的小弟弟踹了一脚，冷声的骂道：「贱货哥哥，原来你每天都用你妹妹的鞋袜自慰，这还不够，要用我的脚供你射吗。」

难怪哥哥每天都要给我洗脚洗袜，原来他根本就是不安好心，哼。

哥哥被踹了一脚，由于我只是踩在小弟弟上，并不十分疼痛，只是他受到惊吓，小弟弟一下子软下来，萎靡的道：「妹…妹妹。」

「哼，我没有你这样下贱变态的哥哥。」

我并没有照镜子，不过也可想而知，我想在的表情相当难看，心里更有一种气苦，一像敬爱的哥哥，原来是这幅样子，我气愤不过，一脚踹在他脸上，用的是还穿着棉袜的那只。

「你不是喜欢闻脚汗吗，我就让你闻一个够，好好的呼吸。」

我的本意，是希望哥哥能为此而羞愧，没想到踩脸这种事，哥哥原本瘫软下来的小弟弟，竟重新恢复了硬度，他被我踩着脸，竟更加兴奋了。

我们两个人的动作，保持着我坐在床头，而哥哥跪在地上，也就是我的面前，那样子像狗狗那样，我不信我敬爱的哥哥会这么下贱，一咬牙，说道：「你既然喜欢我的脚，就用嘴巴来给我脱袜子啊，反正你这么下贱了，不在乎更下贱一些吧。」

哥哥听了我的话，脸上也红了。

我两手抱胸，将穿着棉袜的右脚放下来，在半空轻轻晃荡，哼了一声。我就不信，哥哥真的会爬过来用嘴为我服务。

可惜我还是低估了哥哥的恋足程度，哥哥只是犹豫了一下，他低下头，忽然趴到了我的脚下。

一向温柔得不像话的哥哥，真的张开嘴，去咬在我棉袜的袜沿处，轻轻一拽，就把我的棉袜拽下去一些。

我对他更加来气，忽然小腿上一抬，趁着他张开嘴巴的空隙，将棉袜脚插进他嘴巴里，使劲儿向里面按了按，好让他口腔里面全是我的棉袜味。

「你不是喜欢吗，那我就让你吃，吃个饱。」

我眉上一竖，另一只脚很不客气的去踩他卵蛋。

我平时也曾偷看过一些岛国小电影，知道足交也算是性恋的一种，若是这样踩在哥哥的小弟弟上，无异于就是和哥哥做那种禁忌的事。

我现在可没那么开放，而且那样做估计哥哥更兴奋，所以就去踩他的卵蛋，因为我知道，要是有女生去踢男生的下体，踢到小弟弟，通常不会有什么事，可要是踢在柔软的卵蛋上，肯定会痛苦得很，而且也不会这么性奋了。

我的裸足，踩在哥哥炙热的两颗蛋蛋中间，那种温度和触感让我脸色微微有些红，有一些是羞红，而另一些，是本能对于这个的绯红。

不过红归红，我下脚可没有客气，不光是用力的踩，我还对着那里重重的碾踏，我就是要让哥哥痛苦，然后明白他所犯下的错误。

初时我踩上去，哥哥果然痛得软下来，可是我再碾踏，哥哥的小弟弟，却像是一个不想倒下的战士，重新发硬，我忙又用力，可无论再怎么让他疼，哥哥的小弟弟依旧恢复如初。

不，应该说他的硬度和长度，更胜之前了。

看到哥哥竟然比我想象中还下贱，我不禁恼怒，放下插在他嘴巴里的脚，一巴掌扇在他脸上，心里想，现在哥哥总该悔悟了吧。

可我还是高估了哥哥，哥哥的脸颊上，很快浮现出了五个手指的巴掌印，可他却并没有什么表示，胯下的小弟弟依旧在坚挺。

「妹妹，」哥哥忽然握住了我的脚踝，吓了我一跳，不过却露出可怜的表情。

「我…我想要被你踩，用你的脚…踩我的小弟弟可以吗，哥哥好难受。」

「既然你这么喜欢吃，那就好好的吃我鞋底的泥，什么时候舔干净了，我什么时候就踩死你。」

我狠力一瞪，把白色的运动鞋拿起来一只，鞋口对准哥哥，让他对里面的气味呼吸个够，又在他面前重新穿上鞋袜，抬起鞋底，用刻有花纹和脏迹的鞋底对着哥哥。

哥哥没有犹豫，真的把脸贴过来，对着我的鞋底，一脸享受的舔舐起来，我真的是对他的变态和下贱无语了，一脚踹开这个让我感觉陌生的哥哥，恶狠狠的说道：「随便你好了，可别让你的小弟弟被我败坏！」

我连鞋子也不脱，就这么一脚碾踩在他的小弟弟上，使劲的来回，可能是我这样做太过刺激，之前还做了那么许多让哥哥兴奋的事，没过几分钟，他就射出来好多浊白的体液，沾在我的鞋子上。

眼看着那小弟弟如一条肉虫子瘫软下来，我尤有余气的用力又碾踩几下，将它全部踩在我的鞋底下，很快的，哥哥就浮现出痛苦之色，我有些不忍，也就动作慢下来，渐渐停止了。

「哼，我鞋子上面的这些脏东西，你要给我清理干净了。」我没好气的向哥哥说。

哥哥满口答应，忽然低着头，有些心虚的说道：「妹妹…你以后…还可以这么羞辱和踩我吗。」

说实话，这种事我并没有太多高兴，可是刚才我忽然想到，也许这样做可以了解不一样的哥哥，也未必就不能再做。

于是哼了一声，勉强答应下来。顺手给了哥哥两个耳光，啪啪的清脆声响，就好像是对我的奴仆一样。

爸爸妈妈常年加班，晚上很少能在家里，这也就让我和哥哥有了发展的机会，我后来在网上查了很多像哥哥这样的恋足者，才发现，原来他们并不只是单纯的足控，但又不算是喜欢身体的虐待。他们更多是享受一种精神上的奴役，渴望被高贵的女王羞辱和调教，当然，脚的方面最好多一些。

这类人在平常里被当成变态，可我一看浏览的帖子和数量，人数绝对不少，哥哥肯定也是受了他们的影响，激发了自己的ｍ属性。

刚开始我还有一些期盼，想要让哥哥回到正途，后来慢慢适应以后，竟然觉得，这样子与哥哥相处也不错，看着哥哥跪在我脚下当狗狗，起码比让我得知他谈恋爱，和别的女孩开房强。而且哥哥既然喜欢臭脚，那我就臭给他看。

为了让贱货哥哥彻底沉醉在我的脚下，我这几天特意没洗脚，甚至袜子也没洗，哥哥求我调教他，我也不拒绝，但只是让他吃我的鞋底。

这天中午，太阳毒得真是可怕，我穿的裙子都热得受不了，本来想穿凉鞋的，不过为了给哥哥闻我的臭脚，特意还穿着运动鞋，一回家，刚刚脱下鞋子，我就看到一层脚汗从鞋子里面冒出来，袜子被汗浸湿，黏糊糊的很不舒服。

这已经是我忍耐的极限了，再穿下去，我都要发疯，于是我打算就这样让哥哥好好「品尝」一回。

「贱货，过来闻我的脚。」

自从得知哥哥恋足后，我就对他没什么好脾气，一般都是骂他开头。

哥哥听到我叫他，很快从房间里跑出来，跪到我的面前，我坐在沙发上，他也就爬过来，然后我把一只脚递过去，沾着湿润脚汗的棉袜踩在哥哥脸上。

「我问你，闻着什么味道的。」

「香…香的。」

我脸色有些红，那么臭的脚，还被哥哥喜欢当然也不错，可是这被别人看见，不也把我当成变态了吗，哼，都怪这变态哥哥。

我说道：「不准你穿的这么衣冠楚楚的，把衣服全脱了，连内裤都不准剩下。」

见哥哥有一些犹豫，我冷笑道：「你不是要当我狗奴的吗，怎么，不想舔我的脚了？不想用我的臭脚给你踩小弟弟了？」

哥哥再不犹豫，三下五除二脱下了身上的衣服，都说男人脱裤子很快，我现在才明白，原来这句话一点也不假。很快，哥哥那富有精神的小弟弟便一颤一颤的，暴露在我的眼前。

我让哥哥跪好了，把运动鞋拿起来，鞋口捂住他的口鼻，问道：「告诉我什么味道的？」

哥哥深吸了好几口，有些不舍的移开，想了想，说道：「是天底下最美的味道，像牛奶一样香。」

我娇嗔一口，反手给了哥哥两个耳光，这几天的调教，我扇他的耳光已经习以为常，而哥哥也很兴奋，喜欢我这么羞辱他。我说道：「既然我的鞋子那么香，你就好好尝尝，好好的舔。」

哥哥把脑袋低下，几乎都要埋在那窄小的鞋口，认真的舔舐鞋子里面的味道，舔了一阵，我就看到他的小弟弟膨胀了好多。我问道：「你是我的哥哥吗？这么贱，真不像。」

哥哥这时欲火已起来了，看我的脚时，也忍不住意乱情迷，痴痴的回答道：「那我做妹妹的儿子，叫你妈妈。」

我噗嗤的笑出声，手指挽起披在肩头的一缕头发，轻轻的把玩，棉袜下的脚丫在哥哥面前摇晃，说：「我可不要做你的妈妈，叫我一声姑奶奶来听听。」

「姑奶奶。」哥哥脸上红热，可叫的却一点也不迟疑。

我咯咯笑着，把脚抬到哥哥面前，示意他可以含进去，哥哥得到我的许可，连忙张开嘴，把我的前脚掌整个给含进嘴巴里，然后用舌头在里面不断的晃荡，就像是担心我跑了一样。他的动作毛手毛脚，只不过这么被舔着脚，过了一会，我又感觉到脸上有些热，一想就是感觉上来了，我干脆脱了袜子，躺在沙发上，让哥哥好好服侍我的脚丫。

那一双宽大温暖的舌头，不断的接触我脚上的肌肤，每一次都像是触电一样，有些痒痒的，可又舒服得让我无法自拔，我闭住眼，静静享受了半小时哥哥的舔脚服务。这时我的脚丫已经都被舔过一遍，像是被洗过一样，也不是那么的臭了。

我想换个方式玩一玩，就让哥哥停下来，一屁股坐在他背上，换成我骑在他身上，然后我笑着在他屁股上扇了一巴掌，大叫道：「乖孙子，快爬。」

爬，要爬到哪里去，要爬得多远，这些我都没有想过，可我就是想要让哥哥做一直爬行动物，哥哥得令，也缓缓的动起来。

我说起来并不重，不过怎么说也是一个人，哥哥又不是非常健壮的那种，所以他爬得并不快，我用脚丫去踢他的脸，去踹他的卵蛋，哥哥受到刺激，才更加的卖力。

哥哥从客厅爬到厨房，被我拿了一根筷子，插进他屁股里当他的狗尾巴，我插进哥哥屁股里的时候，明显感觉到他的身体颤抖了几下，嘿嘿，看来被插还是很有滋味呢。

随后我又骑着他来卫生间逛了一圈，又爬到他的卧室，最后重新回到客厅。

这次我手上多了一个西红柿，不过并不是直接给哥哥吃的，我把西红柿扔到地上，用脚踩住，狠狠用力，将西红柿里面的汁倒是挤出来很多，我又用力几下，一个好好的西红柿顿时被踩得稀烂。

我两只脚都沾上了西红柿，脚上面的指头一蜷缩，汁液就会滴落到地上。

我就这样坐回沙发上，将足尖伸直了递到哥哥的面前，居高临下的冷笑道：「乖孙子，吃奶奶特地给你调的西红柿。」

哥哥的呼吸，逐渐的加重了很多，他捧起我一只脚丫，卖力的舔舐起来。

沾着鲜艳红色的汁液在哥哥的卖力下，很快的恢复了我脚本来的雪白颜色，配合着我这几天积攒的脚臭，哥哥肯定吃的很爽。

等他把脚上的吃完了，我又让他爬过去咬着我的棉袜，服侍我穿好了，然后继续踩在地上的西红柿上，瞬间那微微泛着黄色的白色棉袜又加了一层染料。

哥哥被我这种新奇的玩法给彻底迷倒了，他简直就是在我的脚下无法自拔，一个西红柿，他足足舔了一个小时才舔干净，我的一双棉袜也像是被洗过了一边，竟然不必用水洗差。

我笑着说，「乖孙子的口水还能洗袜子啊。」

哥哥红着脸，可是依然下贱的说：「姑奶奶给的西红柿最好吃了，是孙子吃过的最好吃的西红柿，孙子还想吃。」

「那我再给你做一道别的菜要吃吗。」我笑着说。

哥哥抢着回答，「要，要吃。」

我又去厨房拿了一颗鸡蛋，只不过这次不是放在地上踩碎，而是当着哥哥的面，打碎将蛋黄洒进我的运动鞋里。

我的脚，棉袜，还有鞋子，这里面最有味道的肯定就是鞋子了，我的脚和棉袜哥哥都仔细品尝了，剩下的鞋子可不能放过。

我把脚伸进运动鞋里，将里面的蛋黄和蛋清都给踩开了，然后脱下来，让哥哥又舔干净我的袜子，这才拿起那只运动鞋，笑着在哥哥面前晃了晃。

「怎么样？想不想吃？」

「想！我想死了！」哥哥大声的回答。

我把运动鞋扔到哥哥的身边，哥哥低下脑袋，津津有味的吃起来，有些在鞋子太深处，哥哥只能努力的把脸伸进鞋口里，想将那美味吃得干干净净，看得我真是笑个不停。我们一直玩到了晚上，我都累了，这才放过哥哥，让哥哥记得把我的鞋子和棉袜都洗干净，又给了他一双我的粉色棉袜，免得他晚上睡不着，又想来偷舔我的脚。

至于给哥哥足，反正我们在一起的时间还长，我可不能次次都满足他，必须要让他心里有些期盼才行。

这几天因为学校祭典的关系，我也没时间去好好羞辱贱货哥哥，等到了周末，好不容易有些时间，不过哥哥被他的朋友叫走，只能晚上才回来，我也只好先去逛街，想买一些好看的鞋子和袜子。

像哥哥那样的恋足者，我在打扮自己的同时，要是不注意足部的修饰和保养，他肯定会找脚丫更漂亮的女生。那个贱货哥哥，肯定是这样。

买好了鞋子，我挤上了一班公交车，好不容易挤了一个位置，因为天太热，公交车上更是人挤人热得可怕，我为了调教哥哥而穿的一双帆布鞋简直闷死了，这时也顾不了太多的女孩面子，将帆布鞋的鞋跟给脱掉，鞋尖半搭着帆布鞋，用手揉着那有些发酸的脚丫。

为了方便揉脚，我自然翘起了二郎腿，两条腿重叠。

就在这时，我面前一个差不多大学模样的眼镜男眼镜忽然掉在我脚下，他忙蹲下来，去捡那眼镜，脸颊不可控制贴近我的鞋底，那粉红色棉袜的脚跟上那汗味，估计都能传到他鼻子里面了。

我脸一红，觉得这么做太不雅观，想要收回脚，却发现那个眼镜男找回眼镜，没有戴回去，反而把脸往我鞋跟处凑近了些，就像是要来闻我鞋跟上的味道一样。看到他这个动作，我一下子明白，眼前这个眼镜男，看来也是一个恋足者。

呵呵，正好哥哥那个骚货抛弃我独自去找乐子，我就是要再调教一个男生，好让哥哥害怕。

公交车内很挤，根本不会有人注意到角落发生了什么，而且我摆出无意的态度，张望窗户外面，鞋子却铛的一声，跌到了地下，将新换好的棉袜脚伸开，足面正好对准了那眼镜男的脸孔。这样一来，我脚上面的味道，应该全部能让他闻到了。

余光中，我看到那眼镜男已经兴奋起来，凑过鼻子来闻，而且裤裆处顶得高高的，调教哥哥那么久，我当然明白这是男人发情时的表现。

我微微眯笑，隔着袜子，撑开了脚大拇指与食指，好让他能看得更清楚，那眼镜男自然也看出我有意让他看，竟又大胆了几分，把脸几乎凑到了我的脚下。

我一伸腿，足面便踏在了他的脸上，还摆出了一副瞌睡的样子，微微伸长了腿。

那眼镜男看来还是第一次有幸接触到女孩的脚丫，隔着袜子，我都能感觉到他呼吸急促了许多，我脚丫左右扭动了几下，在他脸上踩了踩，觉得玩得差不多了，那个眼镜男现在肯定欲火焚身，心里暗笑着伸回脚，依旧是那抬起二郎腿的悠闲神情，只不过这次并没有去穿鞋子。

过了一阵，我忽然感觉到有一个坚硬的物事贴到了我的脚上，心里一愣，回过头来，才发现那个眼镜男原来站起来了，还把那坚挺起来的小弟弟刻意贴到了我的脚下，正好让我的脚可以踩在他两腿之尖，缓缓的摩擦起来。

我一皱眉，嫌弃他恶心，脚下用力狠狠朝他卵蛋踢了一脚，料想这个男生肯定痛得暂时直不起来，到了下一站，我不想和他多做纠缠，就下车了。

没想到那个眼镜男也尾随我一路，我有些害怕，担心那个眼镜男以为我勾引他，会在路上把我强暴了，正好趁着现在路上人还多，我赶紧站住，瞪视向那个眼镜男，恶狠狠的说，「你做什么，再尾随我可报警了。」

那眼镜男一慌，忙摇了摇手，小声的说：「我只是恋足而已，事实上我刚才被您的美足迷到，十分渴望您能让我再舔到一次。」

我说，「我可不相信你，万一你到时候把我强暴了怎么办，再说我也不缺你一个，我有人给我舔脚。」

那眼镜男赶紧说，「我可以给您钱，而且我不会要求太多，只要您允许我做您脚下的贱狗就可以，您要是不放心，在公园里可以吗。」

我闲着没事，的确不在乎这么点时间，心想公园的话倒也可以，而且这个眼镜男并不丑，把他踩在脚下，应该很有成就感的，所以勉为其难的，在他恳求下也就答应了他。

我们一路来到公园，今天公园里正好没什么人，眼镜男把我带到一个山坡斜面，这样就真的不会有人打扰了。

我帆布鞋也不脱，而是将洁净可爱的鞋面伸出来，说，「先舔我的鞋底，要是舔得我高兴了，说不定就会让你舔脚哦。」

那眼镜男噗通跪到我的脚下，捧起我的小腿，津津有味舔起来。

我心想哥哥叫我姑奶奶，这个眼镜男可不能和哥哥一个等级，就说，「以后我就是你祖奶奶，你先叫我一声祖奶奶来听听。」

「祖奶奶，祖奶奶。」

那个眼镜男问也不问，扑通一声跪在地上，对我就是叫起来，还磕了好几个头，我被他这么伺候得还挺高兴的，看他那个诚惶诚恐的样子，心里隐隐的有一种满足感，又有一些小骄傲，踢了他一脚，说：「给我脱了鞋子吧，姑奶奶穿这么热的帆布鞋，闷也闷死了。」

那眼镜男如同接到了圣旨一样，小心翼翼的伸过脑袋来，用牙齿轻轻的咬住帆布鞋尖，向下拽了拽，而后又咬住我的鞋跟，慢慢的用嘴巴给我脱下来。

光论这技术和娴熟度来看，他可比哥哥强多了，看来以前没少跪在别的女孩面前做这种事。

叼着帆布鞋子放在一边后，这眼镜男眼睛里几乎是反射着一股贪婪，隔着一段距离去嗅我袜子上的味道，但出于对主人的敬畏，却又不敢真就那么做。

我很满意他的做法，一方面很下贱，一方面却又很乖，这样的恋足者倒也不讨厌，于是嘻嘻一笑，棉袜脚踩在他的脸上，用力的揉搓，好让我足底的臭味全部挥发到他鼻子里面。

洁净的棉袜，却因天气的缘故散发着微微湿润的汗臭，这样在那眼镜男脸上踩来踩去，没过一会儿，我就看到他的两腿间顶起来一片，我心里暗笑，脱了另外一只帆布鞋，足尖带着几分调戏的味道，轻轻踢了踢这眼镜男顶起的地方。

「乖孙子，你的小弟弟硬的难受不？」

那眼镜男喘着粗气，说：「闻着姑奶奶的香脚丫，我就控制不住的兴奋了，真希望我这辈子就是姑奶奶脚下的狗，可以每天用舌头哄姑奶奶高兴。」

我忍不住的掩口轻笑，脱了另一只帆布鞋，握在手上扬了扬说：「乖孙子，想要闻鞋子里是什么味道的吗？」

那眼镜男兴奋的说：「想，我想要闻奶奶香喷喷的鞋子。」

我忍俊不禁，用手指夹住帆布鞋的两面，将鞋口对准他的口鼻，直接将他闷进去，那眼镜男忘我的呼吸了一阵，忽然用他的舌头去舔鞋子里面，我吓了一跳，除了哥哥以外，我可不希望自己踩着别人的口水走路，于是一脚踹在他坚挺下的卵蛋上，踹得他捂着那里满脸痛苦。

那里可是一个男人最脆弱的地方，我这几天羞辱哥哥，轻微的踢一下他都受不了，如今这么一用力，那眼镜男直接痛得都瘫软下来。

我一脸踢在他脸上，用纯白色的棉袜踩在他的侧脸，使劲碾踩，气愤的踢他裆部，刚开始那眼镜男还两手捂着裆部，后来想到自己是奴，又放开了双手，好让我能朝他发泄怒气。

我胡乱踢了一阵，这才消下去怒意，冷哼道：「要是再敢这样，当心我踹烂你的宝贝。」

那眼镜男连忙点头，而后我前脚掌踩在他嘴巴上，分开他两瓣牙齿，将前脚塞进他嘴巴里面，一直到放不下了，这才不再往里面塞，看他一张嘴鼓鼓的蠢样子，我忍不住又笑起来。

公园的斜坡这里，一般都是情侣幽会的绝佳场地，这是所有人的共识，所以很少有人会过来这边，就算有情侣想过来，远远看到这里有人了，一般都会识相的离开，很少会有人走近过来看。

我们的动作又比较隐蔽，所以并没有被发现。

将脚丫塞在眼镜男嘴里闲暇着玩弄的时候，我也看见有一对情侣远远朝这里看了一眼，不过眼镜男的背影挡住了我，只能看见我们在嬉戏，却并不知道我们在干嘛。

我反而饶有兴致的用大脚趾头摆弄分开他的嘴巴，夹着眼镜男的舌头轻轻揪出来，笑着说：「乖孙子，你后面有一对情侣在看这边哦，你说，他们有没有看到你被我玩弄的这个骚样子呢？」

那眼镜男有些紧张，想要从我脚下爬起来，不过我把脚牢牢插在他嘴巴里，让他动弹不了，挣扎了几下，眼镜男便放弃了，带着几分哀求的眼神望着我。

我却不以为然，从他的口中缩回脚，拇指和食指拿捏着几缕头发，不疾不徐的笑着说：「给你一个机会，你现在要是敢脱裤子，姑奶奶就用脚好好让你享受一回。」

被一个可爱的少女用足踩这种事，在男生眼里肯定是一件很幸福的事，那眼镜男刚才还有些犹豫，担心被看见丢脸，可一听到这个，立马就欣喜万分，三两下拉开裤子，脱到了膝盖的位置，那个欢呼雀跃的小弟弟，一跳一跳的暴露在我的眼帘里。

我说话算数，一脚踩在那下面的子孙袋上，用脚趾玩弄了一阵，看那个眼镜男幸福迭起的表情，立马又补上一脚，踩得他又痛又兴奋。

我对待他可不像对待哥哥那样细致，只是玩了一玩，对他的小弟弟踢了踢，踩了踩，却没有过多的揉搓，并没有让他射出来，在他一脸闭目享受的表情里，我就穿好了鞋袜，看着那更加狰狞可怖的东西，不由一股恶作剧成功的喜悦油然而生。

我站起来踹了他小弟弟一脸，忍着笑说：「乖孙子，姑奶奶要走了。」

那眼镜男万般不舍，最主要的，他还没能发泄出来，正是难受万分的时候，可张了张嘴，最后又忍下来，对着我磕了好几个头，恳求着让他把我送回家，我勉为其难才答应。

那个眼镜男打了一个车，送我回到小区那边，趁着没人的时候，一咬牙，又跪下来去亲我的鞋底，把一沓鲜红的纸币递给了我，还说有机会，请我一定别忘了他这个乖孙子。

我心想城市那么大，谁知道还能不能碰到你了，随口答应下来，又觉得不太好意思，干脆又脱下袜子，送给了眼镜男，让他欢欢喜喜的去了，至于他用我的袜子做什么，那就随便他啦。

夜晚，霓虹灯下的城市，来往不熄的车流，除了夜晚的星星，有时候还真不觉得晚上和白天有多大差别。

今天，哥哥不知道哪根筋搭错了，竟然破天荒的买了两张电影票，还恳求我务必和他一起去看，我这段时间也不太反感哥哥恋足的毛病了，不过既然他难得正常，我自然也很开心，高兴的答应了下来。买好爆米花，以及各自的饮料，我和哥哥来到电影院，选的是角落很偏僻的位置，我一坐下来就觉得有些奇怪。

影院里的人并不太多，只有寥寥几个，我们又是最后面，在昏暗的灯光下，别人更加看不到这边，原来哥哥并不是安着什么好心，就是专门换个地方来玩来了啊。

哼…这个大变态。为了今天的约会，我可是特地换了一双凉鞋，涂了漂亮的指甲油，而且是穿着短裙，可电影还没开始，我就感觉到哥哥呼吸沉重，悄悄靠到我的耳边来恳求：「妹妹，我给你捏脚好不好。」

我有些气恼，哼了一声说：「那就跪着给我揉脚好了。」

哥哥连犹豫都不带犹豫，直接跪到我的旁边，去捧起我的凉鞋来脱掉，然后真的给我揉起了脚。我哪能猜不到他的小九九，一脚踩在他脸上，狠踹他的裆部，消了一些气，才让哥哥一脸痛苦的为我揉脚。

电影的声音覆盖出来，如果不大声说话，就算只隔了一排也根本听不到，再加上灯光昏暗，让人根本不知道我们在做什么。哥哥细心的捏着我的脚趾，从大拇指开始，一直揉到小指头，随后又去揉我另一只脚，全程他似乎挺老实的，也没有再去做太出格的举动，只是悄悄把鼻子凑过来闻，还以为我在看电影没看到。

「贱货，想不想姑奶奶踩你的小弟弟？」我这时悄悄问。

哥哥道：「想，姑奶奶，我想死了。」

我想着在这里不方便调教他，于是就想到了厕所，想了一想，低声说道：「你就这么跪着，跟着我爬到厕所，要是敢，姑奶奶今天就让你舔个痛快。」

哥哥咬了咬牙，万一待会出去被别人看到，那他恐怕就真被别人当成是变态了，可万一不答应，就再也舔不到我的脚，只好硬着头皮，答应下来。我弯下腰穿好鞋子，正打算悄悄的离开电影院，忽然目光一撇，看到角落里竟然还有一个男生，没看电影，而是目光移离，不时望我们这里来看，看他羡慕的样子，我就知道他也是个恋足的，于是心里暗笑，同样冲他勾了勾手，那男生看到后大喜，看情形也是要跟过来了。

走廊上幸运的并没有什么人，哥哥一路上跟随我爬过，进入女厕，我一看那个男生果然也跟过来了，还没和他说话，就扑通跪下来，磕了好几个头。

「求求您，也调教我一回吧，我恋足，也想要舔您的美脚。」

那个男生模样也不差，明明相貌堂堂，谁知也是个骚货，我啪啪给了他两耳光，笑问道：「舒服吗。」

那男生回答：「舒服，主人扇的我好舒服。」

我娇嗔一口，坐在一个马桶盖上，把两只脚递到两个人的面前，说：「看你们谁舔我舔的舒服，接下来就有奖励哦。」

哥哥看到我竟然又引来另一个恋足者，心里肯定出现紧张的危机，忙爬到我脚下，张口含住我大脚趾，细心的吮吸，脚趾的缝隙，他也用舌头灵活的舔到，每一根脚趾都被他津津有味的舔过来，没过一会，我的脚就像是婴儿一般，散发着晶莹的光亮。

另一个男生也不差，他比哥哥的动作要轻得多，每一次都是伸出舌头，去舔在我的脚踝上面，然后深深的舔下来，一直蔓延到我的脚趾，随即继续沿着足面再吮下去。

两个人的技巧完全不同，可服务我的态度却都让我很满意，我对他们很满意的点点头，说道：「你们都很厉害，不过总要分出胜负，这样吧，你们含住我的脚，谁能含得更多一些，我就奖励那个贱货。」

哥哥听到命令，迅速的由吮吸我的小指，转变到一口吞下我的所有脚趾，然后吃力的往下咽，我的脚虽然小巧，可他的嘴巴也不是那么的大，就算努力的塞，脸色都红了，也不过塞下三分之一。

那男生却不然，他听到我的命令以后，并没有着急去含我的脚，反而开始舔我的前脚掌，还有每一根脚趾，舔得全都是他的口水，湿漉漉的，连我都有些疑惑时，这个男生才行动了。

他张开嘴巴，开始含我的脚，因为全部被口水沾湿的缘故，刚开始他就要比哥哥好进的多，往嘴里塞进去三分之一，丝毫不见很彻底，又往里面塞了塞，差不多塞了我脚的二分之一，这才坚持不住，把脚给吐了出来。

我瞪了一眼哥哥，骂道：「你看看人家。」

既然已经答应了，我也不能食言，当着他们两个人的面，脱下裤子，坐在马桶上面，分开腿，说道：「喝姑奶奶的尿，骚货愿意吗？」

那男的当然一口咬定愿意，欣喜万分。我在两个男生面前，把那么羞人的地方露出来，还真有些不好意思，幸亏他们两个都很乖巧，一点也不敢说什么，我打开腿，随着小腹中那一股尿意的涌动，一股清澈的水流，从我的下体流淌出来，那男生当即趴在我两腿之间，隔了一拳的距离，咕咚咕咚的往他嘴里面灌着。

尿完以后，我穿好下身的短裙，问道：「贱货，味道怎么样？」

「好喝，像仙女的圣水一样！」那男生的回答让我满意的笑了笑，这时我也注意到哥哥的脸色有些黯淡，看来这个奖励与他无缘，还真的有些打击他。

不过我可没这么容易就结束了，又让他们两个把衣服全部脱掉，一丝不挂的趴在凉嗖嗖的地板上，将两个坚挺起来的小弟弟挪到我脚下。

我穿好凉鞋，两只脚分别踩在他们的卵蛋上，用力碾了碾，痛得他们都差点叫出来，不过他们倒是蛮兴奋的，我又踢了踢那小弟弟，将鞋子碾踏在上面，像是踩两只爬虫一样，上下搓弄，很快他们两个就叫起来。

那个男生叫的比哥哥声音响多了，脸上也更放浪得开，我踩一下，他就大声的呻吟两声，看上去爽得都快没边了，哥哥就要低调得多，不过他的呼吸却也沉重了很多，两个人在我的脚下，同样享受着异样的欢愉。

论持久力方面，哥哥看来还是占一些优势的，那个男生没过一会就射出来了，幸亏我避得即使，没射在我鞋子上，他软下来以后，我让他先收拾自己弄出来的脏物，又两只脚一齐踩哥哥，一只脚用来轻碾他的卵蛋，另一只鞋子搓弄小弟弟的头部，过了一会，他也坚持不住，我让他自行射精了。

不过有这段时间的一缓，那个男生很快又恢复过来，小弟弟又有了一些精神，我正好也没玩够，想了想，让他把自己的小弟弟插在我鞋子的侧面，也就是我的脚与凉鞋中间，然后在其中的挤压下，压迫感肯定和插进别的地方也差不多。

这样一来我脚踩着他的小弟弟，鞋子还束缚着，那男生别提有多兴奋，我让他自己用力，他就独自像一只泰迪一样，在我面前奋力涌动，哥哥又有一些嫉妒了，我之前可没让他这么玩过，所以我又把另一只脚伸出去，让他也把小弟弟插到鞋子里面，两个人在我的脚下疯狂的一阵涌动。

那个男生还是个懂得的，他在忍不住喷发之前，就提前从我鞋子里面抽离，从外面射出来，免得沾在我脚上，就连我也不得不佩服他，看来他还真是懂得女王的心思。

哥哥本来想在我鞋子里射出来，可看到对方的动作，也如法炮制，射在了外面，两个人连续两次，都看起来有些疲惫，应该玩不动了，我也就没有继续玩，和他们回去一起看电影。

后来那个男生还加了我哥哥的微信，还曾经偷偷向我哥哥要几张我脚的照片，或者求我穿过的臭袜子来自慰，这些我一开始都是不知道的，后来才慢慢的得知，不过，这些就都是后话了。

### 第五章、用我鞋袜自慰的哥哥

「服务员，我要两杯红豆咖啡，一杯加糖，一杯不加糖。」

在一家环境清幽，装饰精美的咖啡店里，我含笑从点单上点了一点东西，藏在桌子下面的高跟鞋，一脚碾在对面哥哥的裤裆处，用鞋跟去狠狠的碾他柔软的卵蛋，鞋尖则揉搓在他的小弟弟上，脚趾缓缓的从他裤子上旋转，至于程度怎么样，看哥哥那张惨白忍痛的脸就清楚了。

「对了…」那位服务员女孩儿正准备离开，我忽然又叫住了她，故意装作继续要点单，其实就是为了让她在身边，哥哥也就不敢叫唤出声。

为了今天的约会，我可是特地换了一身装扮，穿了一身只有老师才会装扮的黑色衣服，裙子也是紧致的黑色短裙，下面的小腿被一条肉色的过膝丝袜所覆盖，配合上一双黑色的高跟鞋，这种装扮使我看起来瞬间成熟了许多，而且充满了一种伪教师的制服诱惑。

「哥哥，你还要点一些什么吗。」我露出一脸天真的笑容，桌子下高跟鞋却碾得更重，那足有七八厘米的高跟鞋，可是我为哥哥特意准备的，为此我连走路都不太稳当，怎么能这么轻易就放过这个贱货哥哥。

我的碾踏，令得哥哥差点叫出声，可还是得勉强挤出笑，道：「不…不用点什么吧。」

「这样啊…」我慢条斯理的又看了一遍那饮品单，笑着将点单合住，说道：「那就这样好了。」那个服务员离开后，我小声的向哥哥说道：「贱货，这可是姑奶奶第一次用高跟鞋踩你，感觉怎么样？」

「有点疼，」哥哥咬着牙，小声的说道，不过他随即赶忙道，「但…被姑奶奶踩着，我感觉很兴奋。」

我笑眯眯的说道：「拉开你裤子的拉链，姑奶奶让你零距离接触一下。」

哥哥看到咖啡厅里还有别人，想要开口拒绝，被我一眼瞪过来，再不敢说什么，硬着头皮，将牛仔裤上面的拉链拉开，露出那根挺涨的小弟弟，以及在小弟弟下面那饱满的子孙阴带。

吧唧。

新买的高跟鞋一脚踏在哥哥的卵蛋上，没有了牛仔裤的阻碍，我的鞋跟只是轻踩了踩那柔软的地方，哥哥立即就痛得受不了，小弟弟都软下来许多，我笑着骂他：「贱货，这么一点儿就受不了了，等等姑奶奶还要把鞋跟插进你屁眼里，让你好好享受一下被干的滋味呢。」

鞋跟踩得卵蛋生陷几分的滋味也许真的不太好受，我这样骂他，哥哥也只能保持微硬的状态，想了一下，我只好退而求其次，脱下一只高跟鞋，用黑丝下的脚踩在他卵蛋上，那种丝袜光滑的摩擦很快就让哥哥又一次兴奋起来。

我用脚趾去揉搓他的卵蛋，想着这样做也许还是不够，就把脚向上移了移，用脚面踩住他的小弟弟，黑丝上沾着些许湿润的脚汗，碾在哥哥的小弟弟上，正好把他的小弟弟整个踩在脚下，我用脚趾上面的指甲去摩擦刮弄它的头部，每一下摩擦，哥哥都会不由自主的发出很低声而愉悦的呻吟。

这时我微笑中随手拿起桌子上的一根筷子，将它扔到桌子下面，说道：「乖孙子，还不快过来给我捡东西。」

哥哥无奈，只好钻进桌子底下，去捡我扔下去的筷子。这种桌子靠外的一面是密封的，只有我和哥哥两个方向能钻进去，所以其他人根本看不见桌子里面到底在做什么，我把前脚搭拉在高跟鞋尖上，让鞋子随着我脚丫的晃动荡来荡去，哥哥很快钻到我这边来，在里面闻着我脚上的汗臭，以及看着那双诱人的高跟，我想他的忍耐力，应该快要撑不下去了才对。

果然，还没等我开口，我就感觉到哥哥用脸去摩擦我的脚面，在我的脚和高跟鞋面之间深深的嗅着，就好像里面藏了一条狗，正在给我舔脚底一样。

「小姐，您好，您要的两杯咖啡。」我正将高跟鞋的鞋尖插进哥哥的嘴里，让他好好尝一尝这双高贵的美鞋是什么滋味，旁边那个服务员端着两杯咖啡走了过来，看到我旁边没人了，她不禁愕然道：「那位先生呢？他不在吗？」

我有意要折磨哥哥，在服务员过来的时候，鞋跟下落，踩在他的小弟弟上，像是碾着一条肉虫，笑着和那个服务员说道：「他去厕所了，姐姐，你陪我坐一会吧，反正那个座位也是空着。」

这个女服务员摇了摇头说道：「不行，老板看见了，会扣我工资的。」

我则是笑道：「你穿着高跟鞋站这么长时间，不疼吗，坐下来把鞋子脱下，正好让脚舒服一下，而且天气这么热，你的脚肯定也闷了吧。」

像他们这样的咖啡店，服务员每个人都要穿着比我鞋子还高挑的高跟鞋，然后穿一双白丝袜来工作，裙子也不长，目的就是为了吸引男性，但站的时间长了的确很累，那个服务员有些意动，架不住我劝，于是就来到我哥哥的座位上，坐了下来，顺便脱掉那要命的高跟，让自己的脚舒服一下。

前后被两双脚丫挡住去路的哥哥，为了不被那个服务员发现，只能往我这边来靠，我使劲儿碾着他的卵蛋，脸上笑吟吟的，另一只脚，则是踩在他脸上胡乱抹着，相信哥哥在我和那个服务员的脚臭桌子底下，过的一定很滋润。

和她聊天的过程中，我故意说道：「你们这一行真累呢，就为了满足那些臭男人的变态欲望，每天都要穿这种高跟鞋，然后被他们幻想跪着舔你的鞋底，晚上脚还要痛，真应该从男人里面找一条狗，每天用舌头服侍你才对。」

那个服务员倒苦水道：「可不是吗，昨天就有一个男人，求着我卖给他我的高跟鞋，说是想要体会被高跟鞋踩他小弟弟的滋味，还有人要买我的袜子，可是我的工作，又不能对那些臭男人使脸色，还得冲他们微笑。」

我问道：「那要是有一个男人像狗一样在你脚下，你想不想玩他？」

那个服务员脸蛋一红，有些扭捏，不过还是很爽朗的说道：「想啊，使劲儿让他舔我的脚，踩他，让他们知道，他们就是女孩儿脚下的臭虫，贱货。」

一开始的时候，我还真看不出她对男人有这么大怨气，不过这样一来，倒是省了我不少麻烦，我轻笑中踢了踢下面的哥哥几脚，示意他今天有口福了，哥哥哪里会错过这样的机会，赶紧从我身边爬回去，舔在那微微蜷缩活动的白丝脚趾上。

那服务员吓了一跳，看到桌子底下藏着我哥哥，这才明白怎么一回事，我对她做了一个禁声的动作，那女服务员只好点点头，这时哥哥已经用舌头去舔她的脚面，那泛着湿润脚臭气息的脚丫，在哥哥舔舐来，就像是舔着什么名贵的东西一样享受，加上那种痒痒的感觉，那服务员很快就入戏了。

她一脸踩在哥哥脸上，让他对自己的袜子闻一个够，两只脚在哥哥脸上揉搓了半天，小声的对我说道：「踩人的感觉好爽，这是你男朋友吗，舌头还在那里舔脚底呢，有这样的男朋友，你每天都过得很舒服吧？」

我纠正道：「他是我哥哥，不过也可以说是我乖孙子。」

那服务员会意，这时也不睬哥哥的脸了，而是准备好好享受下被舔脚的滋味，在桌子下绷直了腿，将两只脚展现在哥哥的面前，那炎热天气下造成的脚汗，尽数被哥哥嗅到鼻子里，他伸出舌头，从美足的脚踝开始舔起，一直舔过脚底，柔软的前脚掌，最后含住白丝下的五根脚趾，一根一根的认真吮吸。

白丝的触感，和黑丝是不太一样的，白丝要更加滑腻，也要看起来更加清纯，加上天气缘故，比黑丝造成的脚臭更严重，哥哥最喜欢这种感觉，整张脸都几乎埋在那双脚丫下面，那洁白的丝袜被他舔得泛起口水的湿漉，每一寸的肌肤都被照顾到，还是觉得不够，但那个服务员时间差不多，不敢再耽搁了，只好穿上鞋子，离开了座位。

有些遗憾的向我说道：「抱歉，今天就到这里吧，我还要工作呢，可抽不开身。」

我说道：「记一个手机号，我哥哥看来很喜欢舔你的脚呢，下回你也可以试试直接用高跟鞋踩他，或者扇他的耳光，反正感觉都不错。」

那服务员有些不好意思，目光中却隐含兴奋，和我交换了手机号，一双美眸循着桌子底下望了望，看到我哥哥的样子还蛮帅，心满意足的露出微笑，想了一想，忽然跑到角落的一个放杂物的房间里，过一会儿跑到我们这里来，把一双破了的丝袜扔到了桌子底下。

对着我笑道：「那是我以前穿破了的，还没来得及扔，味道有些重，不过…就当是信物了哦。」然后才欢欢喜喜的离开。

当然，事情可不会就这么简单结束，晚上回到家，我就给那个女孩儿打了电话，她说她叫叶菡雪，并且说今天被舔得挺兴奋的，如果可以的话，明天晚上可以开一个房间，让我带着贱货哥哥务必去，她也会换一身打扮，到时候一定让我哥哥玩得开心。

她送给哥哥的那条白丝，确实有够味道的，哥哥拿到后偷偷闻了好几回，看来这一男一女，都对彼此有那么点意思，我正好也想和另一个女人双调这个贱货，也就在电话里欣然答应下来。

「你们终于过来了啊，我在这里等了好一会了，为了今天的调教，我可是特意换了一身打扮喔。」

晚上，在和叶菡雪约定好的酒店，房间外。

我敲了敲房门，很快叶菡雪就开门迎接，脸上含笑，今天的她并非在咖啡店那种服务生的高跟打扮，而是换上了一双舒服的白色帆布鞋，只是白丝没有换，应该是刚刚工作完的关系，那一条修长性感，而又有些清纯的白丝美腿，看起来就觉得很诱人。

「这就是我平常的打扮，小帅哥，要不要近距离观察一下？」走进房间，叶菡雪嘿嘿甜笑了两声，将一只鞋子伸到哥哥面前，哥哥很没有节操的跪到那只洁净的白鞋下，也不知叶菡雪偷偷在他耳边说了些什么，总之哥哥把头埋在鞋子下，咬开那只鞋的鞋带，将一只白丝美足就给裸露了出来。

那蜷在鞋子中的美足上带着些许冒起的脚汗，叶菡雪坐在床沿上，眯笑中看着哥哥一副臣服在她脚下的场景，顺便打来她的包包，将一个面包拿出来分成两半，把一半扔给我，说道：「特意给你们买的哦。」

我心想不就是一块面包吗，还特意准备些什么，随即就看到叶菡雪白皙的手一掰，捏着一小块面包扔到地上，用白丝包裹的美足碾了碾，那面包附着在她的足底，在哥哥面前抬起来，笑着说道：「小帅哥，这是给你的面包，我用脚一块块来喂你。」

哥哥哪里忍受得了这种诱惑，双手捧住那只美足来回舔舐，很快就把沾在叶菡雪脚下的面包舔了个干净，叶菡雪含着笑又扔下去一块，简直像是养了一条狗，现在需要给它喂狗粮一样。

我心里有些不舒服，毕竟哥哥是我带过来的，他也一直是我的专享狗奴，今天会过来完全是我同意了的，但我可不希望被反客为主，于是脱了一只鞋子，把整块面包都塞在那运动鞋里，把脚伸进去，用足底做了一遍加工，彻底让那块面包入味了，这才把脚从鞋子里拿开。

今天我穿的是一双粉红色运动鞋，在这么闷人的天气下，白色的棉袜甚至蒙了一层湿润脚汗，绝对比叶菡雪的白丝更有味道，做完这一切，我笑着说道：「乖孙子，过来吃奶奶的面包。」

哥哥听到我的召唤，赶紧爬到我脚下，去我的鞋子里咬住那块面包，津津有味吃起来，我则是一脚踩在他脑袋上，让他的额头和我鞋子做着亲密的接触。

等哥哥吃完了面包，我又命令道：「把你衣服都脱下来，让菡雪姐姐也看看你这个贱货光溜溜的身体。」

哥哥回头望了一眼叶菡雪，感觉有一些犹豫，听到我口中发出一个冷哼，不敢再违抗，硬着头皮窸窸窣窣脱下裤子，又把上衣给脱了，将自己那个挺涨起来的小弟弟，暴露在我们两个女孩儿眼前。

我正准备着在那个叶菡雪面前好好调教一下哥哥，让她明白自己还是很嫩的，没想到叶菡雪忽然对我笑道：「原来…你哥哥不止恋足，而且还喜欢被人羞辱啊。」

我内心有些得意，用棉袜脚踩在哥哥的乳头上，肆意玩弄他的身体，故意说道：「当然了，有姑奶奶臭骂他，他这个变态当然开心得很了。」

叶菡雪说道：「这样一来，我也就放心了。」她笑容收敛，忽然柳眉含厉，樱桃小嘴直接谩骂道：「贱货，主人昨天赏给你的袜子，你昨天有没有用它来打飞机？」

我见她开始调教，也就暂时收起脚，心里想，哥哥能不能打飞机可是我说了算的，他昨晚绝对不敢打飞机。果然，哥哥爬到她的脚下，小声的说道：「没有…但我昨天晚上是闻着您的袜子睡的，把一只袜子含在嘴里，就像是您的脚在我脸上踩着一样。」

「切，真是个贱货，爬虫，肥嘟嘟的只配被我的脚碾来碾去。」叶菡雪面带不屑，冷冷的哼了声，那俏丽的脸上带着一抹高傲，随即翘起二郎腿，那没有一丝赘肉感的完美腿型下，一双修长的白丝美脚在哥哥眼前晃来晃去。

她接着声音带着一丝媚意道：「你最喜欢被踩哪里，贱货，说出来，我可以满足你哦。」

还没等哥哥说喜欢被踩哪里，一条腿已经伸到他下体，那五根脚趾轻轻挠动哥哥的卵蛋，弄得他心里痒痒，跪着道：「卵蛋，我想被女王用力踩我的卵蛋。」

叶菡雪让他正面趴在地板上，一只脚上穿着帆布鞋，另一只脚却只裹着白丝，她先是将那只白丝的美脚踩在哥哥的肚子上，然后慢慢的将全身重量压上去，紧接着另一只帆布鞋也同样踩在哥哥身上。

我有些吃惊，没想到她竟然会这么玩哥哥，哥哥的身体有些瘦弱，我担心他承受不住，赶紧制止叶菡雪，叶菡雪却把白丝的美脚踏在哥哥的脸上，笑眯眯说道：「你以前没这么玩过吗？深度的恋足者一般都喜欢被这么踩着，越难受他们就越舒服，我还以为你早这样开发过他了呢。」

被这样子鄙视，我心里有一些气愤，叶菡雪似乎也察觉到我的表情变化，继续笑道：「你要不要来试试，踩住他的卵蛋，狠狠让这个贱货痛苦加快乐，我猜他肯定很乐意被你这个妹妹踩。」

我一言不发，脱下运动鞋，走过去踩住哥哥的卵蛋，狠狠的碾了下去，那柔软的卵蛋甚至被我踩得有些变形，哥哥的身体剧烈的颤动，紧接着我又用脚去踢他的小弟弟，这才让心里好受些，这时叶菡雪又说道：「妹妹，我和你一起踩他怎么样，这个贱货身体反正这么长，够我们两双脚玩弄的了。」

她目光里带着妥协，还有几分的求肯，我哼了一声，算是不生她气了。

我们两个人一起坐在床上，叶菡雪说她穿着这条白丝很不方便，这是她工作时候才穿的，于是把两条腿分开一些，就当着我的面从大腿上的袜沿开始脱，一直将她雪白柔嫩的诱人肌肤解脱出来，脱到脚踝的位置，然后轻轻一挣，那只足型纤长，颜色粉嫩晶莹的婴儿般小脚就露了出来。

「妹妹，你看我的脚好看吗。」叶菡雪将两只小脚踢来踢去，笑吟吟的搂着我问，这种和善的态度，我隐隐也有一些惭愧，她的脚丫很美，而且年纪正是清纯而成熟的时候，足趾踩在哥哥的脸上时，我都能想象到哥哥心里面的欢愉。

我们的分工比较明确，我玩弄哥哥的下半身，叶菡雪用脚玩弄哥哥的上半身，只见她抬起纤细迷人的小脚，先是踩住哥哥的乳头，轻轻的用脚趾在上面碾来碾去，刺激哥哥敏感的神经，然后把那双白丝放到哥哥的脸上，一只美脚踩住他的脚来回碾踩，好让那香喷喷的袜子给哥哥这贱货闻个够。

她的另一只美足踩住哥哥的小腹，缓缓的用力挤压，让哥哥喘息变得困难，正是那种美足所带来的压迫感，我反而感觉到他的小弟弟越来越涨，似乎更加兴奋了。

我把两只脚踩在哥哥的小弟弟上，分别夹住它，然后上下的移动，那小弟弟的包皮随着我的动作一上一下，哥哥上身和下体被同时玩弄，简直兴奋极了，我还没揉搓两下，他就直接射出了一股浊液，沾得我脚上到处都是，黏糊糊的，恶心也恶心死了。

我气愤的用脚趾狠狠踩他的卵蛋，让他这个贱货敢这样射在我脚上，哥哥被我踩得痛苦万分，吐出含在口中的叶菡雪的纤长小脚，开口求饶，我哪里会理哥哥痛不痛苦，要不是有别人在，我不用耳光扇死他才怪。

叶菡雪忽然制止了我，看着哥哥有一些同情和异样的情愫，柔着声音对我说：「妹妹，不就是射在你脚上了吗，我给你收拾干净好不好。」

说完她也来到我的脚下，捧起我的一只美足含住那大脚趾头，柔软温暖的舌头吮吸掉那上面的浊液，然后又去轻轻的舔我美足的其他地方，很快的，我的脚上就没有了哥哥的液体，只不过多了一层晶莹而湿润的津液。这还没完，叶菡雪舔完我的脚，那双美丽的眸子望着我温柔的笑了笑，似乎还品味我脚上是什么味道的，我脸一红，被女孩儿舔脚什么的，竟然感觉也这么的舒服。

叶菡雪接着又握住哥哥软下来的小弟弟，上面还沾着不少的浊液，她笑了笑，说道：「这可是好东西，而且我还从没有吃过男人的下面呢。」说着嘴巴张开，将那小弟弟含在口中，柳眉舒展，带着一些的欣喜用小舌头卷裹舔舐，之后还仔细的用舌头清理我哥哥的卵蛋，把他那里舔得干干净净的，就算是严重恋足的哥哥，被如此温柔对待，依旧感动得一塌糊涂。

我们随后骑着哥哥爬到卫生间，在淋雨的冲洗下用脚给他洗脸，然后让他爬给我们看，还有坐在厕所上，一个人分开了腿，把小弟弟暴露出来供我们肆意踩虐，总之这一天晚上，有叶菡雪在，竟然也意外过得很开心。

事后叶菡雪还加了哥哥的联系方式，并且对哥哥眉来眼去，似乎有些看对眼了，这件事过去两周后，我就得知她答应做哥哥的女朋友了，不过只是名义上，因为这样一来，她才好光明正大的来我们家，享受一下调教和羞辱人的欢乐时光。